買貨幣基金其實係咪一個明智既選擇？

請各位指點一下

閒錢，係

無人講，有無人講下貨幣基金係咪指money market fund，港元美元黎講又有咩選擇？

有幾多厘？

Lm

貨幣，係
貨幣基金，唔係

睇回報 低過1厘就開個MOX好過
如果係大戶就咪撚問

投資問題一律建議nio